三上悠亞原定7.27率Honey Popcorn辦見面會 因香港局勢動盪取消

三上悠亞原定7.27率Honey Popcorn辦見面會 因香港局勢動盪取消

由三上悠亞領軍的女團Honey Popcorn原定於7月27日在上環西港城舉行的《Honey Popcorn Fan Meeting In Hong Kong 2019》，主辦單位宣布因為近日香港局勢動盪而取消，現已開始與已購票的觀眾聯絡安排退票，這是繼7月初KAT-TUN之後，第二個因香港政局而取消來港的日本演藝組合。

示威無罪
自瀆有理

警犬冇得J會唔會癲

Wise move
唔好嚇親人

我地贏咗再邀請過你

動物節都取消佢啦

毒撚 connect

最好冇埋動漫節

屌你老味.
暗示比你留番精力 去遊行

取消但照嚟，全天候開工？

😭何妖可恥！

毒撚全面遊行⋯⋯

咁離真暴動不遠了

5+1大訴求

第6大訴求
還我三上悠亞

港共政府無能
市民扯旗不能